[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (27)

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。最後出道團體是5年限定男團：前2.5年是專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。最終出道組人數構成是10+X（前四次投票數累積最高票者）。

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

3pick lm

lm

海南仔lm

好得意海南米fighting

LM

偉仔留名！

時尚偉仔留名

呀仔真係好得意

帶牙嘈偉仔LM

白真你係咪復活咗喇？？

好掛住你呀白真 你仲要返嚟請偉仔食肉㗎

新帖繼續支持韓勝宇xi

牙性

我愛你啊，韓哥

1Pick牙憲
再加牙性同曜B
希望牙憲可以留到決賽

牙憲留名 決賽見

偉仔lm

無錢買排骨畀南小朋友食嘅牙潔留名

<----- 法國呢個腦魔個表情幾似牙嘈

帶住我隻熱情大眼仔嚟留名

巨人餅

[iWOW] 嘩, 原來牙餅咁高架

V字手呀性留名

我隻眼邊有咁大

全部都係有眼嘅牙性

我其實覺得阿餅好似唔太適合move嘅style
都有心理準備佢會被踢

佢官方寫185 但韓飯話有187

成日覺得啲官方身高好好笑
矮個啲寫高幾cm都可以理解
但高個啲又壓低幾cm
係咪驚啲飯覺得太高有距離感

睇twt 韓妹話粉紅色衫個個唔係餅
話身型身高唔似

同隊有啲人嘅身高有水份都會咁

其實我覺得似勲B
件紅衫同個袋之前有見過佢著/帶過
而且佢對腳又係細又直果D

應該怕同隊友太大差距
但其實有對比就知

破案

btw估唔到紅毛比人踢走

曜b LM！
可鹽可甜

唱都未唱得掂
咪睇吓佢ssg會唔會爭c囉

即係下集佢又有好多鏡頭啦

估唔到會踢牙L 佢現場投票好高架喎

同河成雲一樣 肯試跟著比人踢

所以牙餅係ssg定move
想睇幾個派膠回鍋肉一齊玩

劇透虛
有句睇到笑咗
牙虛你有3億咩？
噢……你可能有

如果真係勳比人踢 餅就係move
呢組淨係踢一個

乜你地推post推得咁快
Any肥 帶住勳B 牙晶 紅毛 誠俊Lm

你幾時post返d靚嘈 連續幾張都係衝擊嘈

但成雲有實力好多囉

繼續爭 繼續剪到佢比人讚
如果ajy要捧紅毛做c不如捧返初c

留喺move會開心好多㗎 我地都睇得開心

可愛性留名

撞pose嘅牙汗牙虛

但係ssg我想睇壽仔做Clele
le首歌真係好啱佢

我黎

佢兩個真係

而家好期待concept評價嘅2倍速
應該會幾好笑

韓飯話係牙餅去ssg

我而家先知牙碩咁有料

因為上面張圖誤導咗
佢地以為粉衫係餅

南小朋友同協仔

初c同starship

下面我私心

牙汗個髮型

啊～唔該絲
gay彬去左mon to sun

唔好啦 佢自己都話鍾意ssg

佢做乜鳩

用充滿愛的one pick投票俾曜b吧
等睇曜b 訓地下

最尾個張

攞住cam唔知拍咩呢

19禁牙憲注意

ssg 壽仔似會想做主唱多啲...
如果上面個小道係真 咁好大機會紅毛做C

牙奎好慘... 跳舞已經冇其他人咁好（可以話係最弱？） 仲要被人踢

佢同海南米都俾人踢左

我留名未靚靚曹
衝擊曹搞笑啲嘛
其實係我靚曹無乜貨

國pro黏地r

meme虛

即係ssg 啲人唔要佢？

派膠偉留名

都係嘅就咁睇都好似冇人會同佢爭主唱

救命
條友可唔可以唔好周圍踎

又或者係tony揀咗佢先 冇記錯係睇順位高低黎分揀人次序

空降0:57

第二張我睇條片個時
覺得佢好似痙攣咁
仲要見到自己隻手勁開心咁

驚比人懷疑我係牙嘈黑飯
po返多啲靚仔嘈先

Mon咗post好耐
忍唔住開咗ac😂

琴仔同阿爸阿媽一齊去認證應援
好得意啊救命

著得咁正式

哈哈哈琴b 好可愛

佢同tony生圖都好睇過上鏡

佢性格真係好好
反正今季都係睇育成系，唔介意佢慢慢進步

但唔係姜賢秀順位高過tony咩？

真係超可愛
可唔可以送到佢出道

牙圭有啲角度同車銀優幾似
不過係黑左少少
但都係正
其實出道團有佢做門面我都服
至少佢人品好又肯努力先

琴仔呢身打扮幾有星味

好似係入最少人個組揀先
303 1000%好似都無得揀，淨邊個入就入番

地鐵都有預覽
睇黎勁多人捕佢地

雖然佢第一次直拍真係好廢 但真係討厭佢唔落性格好好

第4張more

唔係呀 再次相遇係清純最高位 所以佢地個姐揀人先
仲要揀左唔在場既櫻花

模：3億啫 我比得起

琴仔呢個髮色好好睇

甩左灰色唔錯
之前藍色有少少mk

我睇直拍都諗緊呢條友係搞咩
跳到痙攣咁
但佢性格真係好好
佢仲專登忍喊
唔似某啲人賣慘

海南米明明好適合pg首歌唔知佢會去邊組呢

岩岩搵到張偉碩嘈fanart

係喎自膠

海南米咁啱pg都比人踢走

牙棟

當時因為呢吓入咗坑
覺得呢條友實在太有趣

我都係！！！！
我係個時覺得點解呢條友咁智障
所以就留意多左佢
我真係好鐘意戇鳩仔

你鐘意2個最戇鳩嘅
睇返曹條恐怖箱片
本身琴仔都唔驚 曹係咁鳩叫嚇到琴仔都we哇鬼叫
好得意

唔係牙偉要請佢食肉咩

唔好意思，因為前兩日部電腦死左今日先整理到大家個結果
【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 1-30名

排名 票數 練習生
1 283 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
2 280 金曜漢 김요한 (OUI)
3 279 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 238 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 217 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 171 金國憲 김국헌 (Music Works)
7 161 李翰潔 이한결 (MBK)
8 161 具正模 구정모 (STARSHIP)
9 146 南道賢 남도현 (MBK)
10 138 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
11 138 曹承衍 조승연 (樂華)
═════════════════════════════
12 136 李真宇 이진우 (Maroo)
13 123 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
14 113 琴東賢 금동현 (C9)
15 112 金炫彬 김현빈 (Source Music)
16 102 孫東杓 손동표 (DSP Media)
17 94 白眞 백진 (Vine)
18 76 黃允聖 황윤성 (Woollim)
19 66 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 56 李美談 이미담 (AAP.Y)
21 54 Tony 토니 (紅熠文化)
22 50 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 49 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 41 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
25 37 車俊昊 차준호 (Woollim)
26 36 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
27 29 權泰恩 권태은 (A.conic)
28 28 李宇真 이우진 (Maroo)
29 19 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
30 14 李洗賑 이세진 (iMe KOREA)

對癲佬有偏好
BTW, 你個名我都有pick

唔好意思，因為前兩日部電腦死左今日先整理到大家個結果

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 31-55名

排名 票數 練習生
31 12 李協 이협 (個人練習生)
32 11 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
33 11 咸元進 함원진 (STARSHIP)
34 7 王君豪 왕군호 (YG)
35 7 南東鉉 남동현 (THE SOUTH)
36 7 姜敏喜 강민희 (STARSHIP)
37 7 金東玧 김동윤 (Woollim)
38 7 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
39 6 Peak 픽 (Chandelier Music)
40 6 朴宣浩 박선호 (Sidus HQ)
41 5 文賢彬 문현빈 (STARSHIP)
42 4 日高真尋 히다카 마히로 (YG)
43 4 金成淵 김성연 (個人練習生)
44 4 洪誠俊 홍성준 (BRANDNEW MUSIC)
45 4 金敏緒 김민서 (Woollim)
46 4 朱昌旭 주창욱 (Woollim)
47 3 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
48 2 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
49 2 魏子越 위자월 (紅熠文化)
50 2 姜碩華 강석화 (個人練習生)
51 2 崔俊聖 최준성 (Jellyfish)
52 1 李太勝 이태승 (Maroo)
53 1 禹濟元 우제원 (Around US)
54 1 鄭在訓 정재훈 (Around US)
55 1 文俊浩 문준호 (Woollim)

辛苦曬

然後個箱只係烏冬
差唔多係最唔驚嘅嘢 但最嘈

好期待下round玩2/1pick

唔記得講，感謝３３９位連登制作人寶貴既一票

比大家對比返連登制作人第一輪同第二輪既票差

愛你

呢個出道組我可以

已經DREAM緊決賽日李棟旭講完1-10之後嗌我個名
11名出道!!!!!!!!!!!!!! 比預計高左1名呀!!!!!!!!!

牙虛兩次排名同票數都一樣

但係今集又唔係咁玩法

係喎喂

琴仔本身無咁驚
係佢係咁嚇鳩琴仔
最好笑係佢掂到之後尖叫住hi落琴仔到
好人好者咁鬼細膽

多謝巴打
我真係專鐘意啲癲佬傻佬
我本身係winner飯 追開宋村傻

牙偉由第四衝上第一
韓哥直情係榜外直上第四

如果真啲話第二第三組好正喎，第三組仲要係fd來嘅

唔該晒
呢11個出道完全冇問題

係
所以我先幫佢改名叫牙嘈
因為真係好鬼嘈
開估之後佢個樣先經典

見到係烏冬個下覺得自己勁戇鳩個樣

韓哥哥

唔該絲恭喜韓哥有第4拎
BTW好期待最討厭

仲死拗摸落似蚯蚓
要琴仔附和佢
真係勁好笑

我餅咁低既得3票？？！

咦，你等我一陣

偉仔偉仔

果然大家都鐘意成熟d 既 回鍋肉

初c好識揀隊友

我發雞盲睇錯左
牙餅係81票，３票係朴允率 박윤솔 (NEST)
我更正返先 SORRY餅餅
對左對其他應該無錯 大家幫手留意下有無乜古怪野

牙虛真係好mysterious

好sad 牙餅得3票
仲要只係多偽子越1票咋

嚇死我

8正模

琴仔都廢時理佢

辛苦了

其中一個係我
想死

我想問下點解牙虛牙潔都係161票，但點解牙潔7牙虛8

台灣網民同我地口味相近

唉韓妹

因為同票 急住PO出黎排名我直接拉落黎,你睇小票數得1,2票個堆都係
不過牙餅個到錯左 我重新整一個 等等

期待1pick同最討厭pick

好 唔該晒巴打慢慢唔急唔急！

呢個邊個黎 餅？

好似係牙虛

牙潔鍾意呢隻Extremely Rabbit

大陸FANS既集資

我都鍾意架我同牙潔好夾

其實我save咗太耐唔記得咗邊個

牙餅表示嚇到手震

佢地都係鍾意回鍋肉
可惜ajy一定唔會俾咁多回鍋肉入

更正！唔該曬（金敏圭一點）巴發現，頭先崔秉燦 최병찬 (Plan A)同朴允率 박윤솔 (NEST)個到發雞盲睇錯左，其他我對一對應該無錯，因為１１PICK無得直接拉出黎要續個對，大家如果見到有古怪記得出聲，同埋同票既我執返正個排名

【第二輪11 PICK結果】連登制作人11 PICK 1-30名

排名 票數 練習生
1 283 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
2 280 金曜漢 김요한 (OUI)
3 279 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 238 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 217 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 171 金國憲 김국헌 (Music Works)
6 161 李翰潔 이한결 (MBK)
8 161 具正模 구정모 (STARSHIP)
9 146 南道賢 남도현 (MBK)
10 138 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
10 138 曹承衍 조승연 (樂華)
═════════════════════════════
12 136 李真宇 이진우 (Maroo)
13 123 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
14 113 琴東賢 금동현 (C9)
15 112 金炫彬 김현빈 (Source Music)
16 102 孫東杓 손동표 (DSP Media)
17 94 白眞 백진 (Vine)
18 81崔秉燦 최병찬 (Plan A)
18 76 黃允聖 황윤성 (Woollim)
19 66 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 56 李美談 이미담 (AAP.Y)
21 54 Tony 토니 (紅熠文化)
22 50 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
23 49 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 41 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
25 37 車俊昊 차준호 (Woollim)
26 36 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
27 29 權泰恩 권태은 (A.conic)
28 28 李宇真 이우진 (Maroo)
29 19 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
30 14 李洗賑 이세진 (iMe KOREA)

之前剩係知呢隻兔仔會瘋狂跳舞

唔記得咗太耐之前save
我見搞笑嘅就會save底，唔理邊個
一耐咗就分唔清邊個打邊個

第6第7又錯咗
不過應該冇乜大礙 唔該哂swag巴

睇到心情好好我之前就係咁啱會攞呢一張做我嘅icon我同牙潔有共同之處

曜b真係人氣超高又平均
觀眾緣依樣野真係天賦黎

就算唔鐘意佢都唔會憎佢

頂 激死我 我再改！！！！！！！

11PICK我一陣晏D再執, 我放左1PICK同討厭出黎先

真係第一集行出黎幾句說話幾個鏡頭就1pick左啦

慢慢嚟

我係牙憲胸肌pick

如果再開票 可唔可以玩返202咁
約定某個時間一齊上水逐個開票
記得個時超好玩笑死

不過冇都唔緊要架 辛苦晒啦

靚嘈補貨到
restock

本曹粉見到心諗點解要大陸踎again
+ 可唔可以丟左對人字拖

咁樣似係玩SWAG巴多啲
(雖然我都覺得咁樣幾好玩）

swag唔係絲咩

無人識欣賞我韓哥

翻工翻到攰攰地 睇左半分鐘都唔知有咩唔對路

第3次發表排名前可以試下
睇下swag絲得唔得閒

一係淨係最討厭先咁玩

如果方便嘅話

好可愛兩條友跳高貼memo俾低配L

岩岩發現原來呀性都係on9黎...

發現除左琴仔之外好似冇邊個染髮
好想見到佢地改變下造型

識貨
佢染金毛真係屈晒機

姐係點？

係喎, 白真囉漂左白金毛
同埋染左都一樣咁核突嘅偽
好想呀曹染淺毛
但佢話頭毛痛唔染

我見微博早幾日發起左集資
應該係未齊姐

我對西裝情有獨鍾

其實呢隻嘢喺韓國係咪好紅權玄彬都鍾意

白真呢個星期生高咗

話出咗好多周邊，同sticker好多人dl

我覺得之前唔記得邊位巴絲話曜漢仔似嗰隻痴線兔仔得意啲其實嗰隻兔仔係咩嚟

好似你做代表開票咁
由30名起 第30名 xxx 隔幾分鐘一個一個出po
中間大家玩下野貼下圖

有冇人個時一齊玩過

想喊

我成日當咗嗰隻兔係監獄兔

頭先有野做比人叫走左

【第二輪１ PICK結果】連登制作人1 PICK
感謝339位連登制作人寶貴既一票
排名 票數 練習生
1 56 金曜漢 김요한 (OUI)
2 48 李鎭赫 이진혁 (TOP Media)
3 36 金宇碩 김우석 (TOP Media)
4 24 韓勝宇 한승우 (Plan A)
5 19 金國憲 김국헌 (Music Works)
6 15 宋有彬 송유빈 (Music Works)
6 15 李翰潔 이한결 (MBK)
6 15 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
9 12 曹承衍 조승연 (樂華)
10 10 具正模 구정모 (STARSHIP)
10 10 金炫彬 김현빈 (Source Music)
10 10 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
═════════════════════════════

13 8 李美談 이미담 (AAP.Y)
14 7 白眞 백진 (Vine)
14 7 孫東杓 손동표 (DSP Media)
14 7 黃允聖 황윤성 (Woollim)
17 6 琴東賢 금동현 (C9)
18 5 李真宇 이진우 (Maroo)
18 5 崔秉燦 최병찬 (Plan A)
20 4 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
20 4 南道賢 남도현 (MBK)
20 4 Tony 토니 (紅熠文化)
23 3 朴俞里 박유리 (ESteem)
24 2 車俊昊 차준호 (Woollim)
24 2 咸元進 함원진 (STARSHIP)
26 1 尹晶煥 윤정환 (BRANDNEW MUSIC)
26 1 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
26 1 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
26 1 崔壽桓 최수환 (個人練習生)
26 1 權熙俊 권희준 (Cre.Ker)

監獄兔樣衰好多

琴仔再大個啲一定不得了
點解之前揀門面冇人揀佢

痴線第一眼以為牙虛黎

我對你有信心呀韓哥

上次得我一個op海南B
今次有多4個好滾動

之前佢去認證都比你地話佢虛
曜b仔又去整估人 牙碩講野好大聲

佢第一次整估係咪失敗左

咦 反而比較少人1 pick南

黑色西裝都好正

仲有邊14個投咗牙潔

南小朋友１１PICK有136票排第10，但1PICK得4票

呢個黑西裝都很可以!!!

連登制作人第一輪同第二輪1pick對比

咁多人轉咗1pick嘅

原來我協仔都好高

餅個到貢獻咗5分1

你咁多fd追404
我身邊得一個

有個我黎近排先開始追po

牙虛多咗人pick喎
但11pick 係131冇變過嘅

如果gay彬嚟ssg可能佢vocal呢
唔好咁絕望住呀！

新人帶牙憲lm
雖然op係曜B 但最擔心牙憲
希望佢最少可以去到直播
返到發霉嘅myteen都會繼續支持佢

好想睇多啲佢兩個互動

係如果白多幾度更好

仲要腳傷左

打美白針

佢地係victon係咪官方cp嚟??
啲cp圖多偉仔偉太好多

PASU絲有人陪你一齊1PICK牙咸呀

其實比人話係兩仔爺多啲
(雖然啊餅好似成日痴住佢)

1pick d票變得好勁

有我

偉仔偉太cp係原團其實唔熱加
係去到404先咁紅

賤兔？

唔係啊，賤兔係呢隻

痴線兔仔係眼大嘴更加大好似冇鼻哥

所以我有諗過負皮嗰d係咪鐘意碩同原團另一個cp

如果31名真係武林對星船 大家支持邊個?
海外有得投嘅話一定係美談

眼訓仔
文仔

但佢仲係好開朗 一句怨言都冇 冇份量仲話習慣咗
還返D份量比佢呀ajy

cp cp cp cp

This?

其實牙潔嗰張，真係似佢會著嘅衫

我見到！ ！
好想識係咪CD-rom
少咗人黑佢已經好開心依加仲有人pick佢 巧想cry

我諗係唔鍾意睇cp

我揾到啦由細到大都係叫佢做賤兔

好似叫rabbids

多謝巴打(?) 太好了 一齊奶海南仔

2nd pick牙憲
myteen啲歌幾好聽

【連登制作人最討厭的練習生結果】最討厭的1 PICK練習生
感謝339位連登制作人寶貴既一票

排名 票數 練習生
1 179 元奕 원혁(E Entertainment)
2 76 宋亨俊 송형준 (STARSHIP)
3 28 魏子越 위자월 (紅熠文化)
4 13 咸元進 함원진 (STARSHIP)
5 8 李宥珍 이유진 (個人練習生)
6 5 王君豪 왕군호 (YG)
6 5 孫東杓 손동표 (DSP Media)
6 5 韓基燦 한기찬 (Fantagio)
9 3 金東彬 김동빈 (MLD Entertainment)
9 3 金曜漢 김요한 (OUI)
11 2 李沅俊 이원준 (E Entertainment)
═════════════════════════════
12 1 李垠尚 이은상 (BRANDNEW MUSIC)
12 1 李美談 이미담 (AAP.Y)
12 1 車俊昊 차준호 (Woollim)
12 1 金成賢 김성현 (Stone Music Entertainment)
12 1 金施勲 김시훈 (BRANDNEW MUSIC)
12 1 金敏奎 김민규 (Jellyfish)
12 1 南東鉉 남동현 (THE SOUTH)
12 1 南道賢 남도현 (MBK)
22 1 姜賢秀 강현수 (AAP.Y)
22 1 黃允聖 황윤성 (Woollim)
22 1 Peak 픽 (Chandelier Music)
22 1 Tony 토니 (紅熠文化)

咸b個咀仔好QQ

有啲似飛虎隊

邊個投我曜b

卓羲有冇扮過

由OP可見 節目剪輯威力幾咁大
上兩集多啲偉仔即刻彈起

雖然牙喊排第二，但我都會繼續Ｇ持你架

喺twitter見到有流傳話係文仔復活咗...

偉仔上次咁辛苦值得既
咁牙碩無咩鏡頭係韓國都照樣係第一呀

我係巴打感覺巴打入面得我op海南米

有人氣既本身都已經超脫左節目鏡頭既多少
但要彈上黎 真係好靠AJY

喂講還講。。。

here

吳唱K有，做反恐特警
但我牙潔唔係黑警呀

想問星期五會唔會播晒5個舞台？

唔係啊呢個係監獄兔

係呢隻啦個樣夠痴線其實咩嚟

睇幾次都咁好笑
你個仔你攬先

後悔之前黎香港冇去到 仲笑鳩D妹豬

我可以幫手開表單做整理，但我通常好夜先得閒上黎，怕大家都訓曬
邊個可以負責做代表，我整理完比佢公佈

今個星期五無舞台 都未錄公演

我係叫我上面po嗰隻叫賤兔
不過係呢隻啊開頭睇好恐怖但係越睇越得意

Oh can you feel our spaghetti

啲皮膚好到

有冇pick人氣練習生嘅人可以講吓點解會pick佢好奇想知原因

高度

覺得唔值咁高位？唔知
利申冇投佢地 投咗心地黑

swag swag dont trust me ar

諗起係twitter見到韓妹話好似BB岩岩出世 之後叫老母抱咗先

我諗有人投左都唔敢出黎講,驚比人

利伸：投左（唔想講）

愈紅既idol愈多haters

有無人

我啱啱想講記得車巴都好似係op海南仲同我一樣202pick志訓
跟住發現原來就係你

牙虛鐵票喺度

係我黎不過比個fd知道左個ac名所以順便轉吓

我知呀我由細到大都係叫rabbids做賤兔
不過揾到就好了細個有玩過佢隻game

我可以

下一輪投票等完左第三輪舞台完曬之後先開始哈，到時我整理完之後tg你

估唔到peak都有人投依到無乜討論過佢

好慘早幾日見到段片係佢嚟404之前遇到fans，佢想自拍但撳錯掣變咗錄影，結果佢真係錄咗段短片畀個fans祝佢喺泰國越嚟越紅啦

唔記得咗今次又係12集 又要煎熬多兩個禮拜先有得睇舞台

好~麻煩絲

屌 體型差 勁正

我明明覺得係別怪她黎 但係下面個個都話係呀潔

巴打你好cute利申我有份話係牙潔

yury好正

白真揹呢個袋好得意

頂我同你一樣我仲諗咗陣係咪牙潔太辛苦所以捱到殘咗btw你個名

姜巴快啲去鴨po

我地都係pick海南米喎絲打(?)

係啊巴打(?)你仲有冇pick其他人

可能係金敏圭絲打

携手

大耳仔1pick無左一半

同埋我都估唔到peak都有6個人11PICK架
呢到完全0討論

宜家佢地再嚟可能冇乜人去
啲妹豬已經轉左追第二團

呀曹成功打入1pick 榜
感謝12位巴絲(包括我自己)

本身第一集之後pick呀喊不過一直睇落去 依家pick海南米同呀圭我唔知點解202 48 404都咁啱pick嘅係細個少少或者個樣偏得意嘅

唔知黎緊個舞台會係咩look呢

牙潔咁樣著都好型

遲你幾分鐘post同一幅相

咁樣睇白真好細粒

點解自拍樣衰啲嘅

好想睇琴b喊

我原本都對牙喊有啲好感覺得佢x班嗰度好慘 第七感又好似幾好 但後尾見到順位發表嗰陣個喊樣就冇好感了

恭喜唔想講由99名升做第一名

頂，好想睇，仆街安俊英比返琴B呢PART我

Tony見到有大炮嚇親 講左句Oh..professional

QQ

swag絲係咪由賢秀起都打錯左名次
一票應該都係12名

可能有filter 唔啱佢？

下次會唔會cut淨頭三十名再搞過

係，又手殘

我覺得牙性呢啲唔係on9 係得意
佢平時無某幾位咁癲
係最多成日問人一齊沖涼

牙曹黑毛金毛都正
黑毛swag啲 金毛型啲
(唔知大家get唔get到)

咁你咪即係要我親手睇住牙喊比人投第一，好啦

利伸：牙喊已經３集無喊

Youtube今朝出咗30個人嘅所有表演直拍合集
牙憲尾二低views

即刻好可愛，仲有個恐龍袋

同埋呢度嘅巴打好似都偏向pick成熟少少嘅 好似好少巴打取向同我差唔多咁

唔洗咁傷心 咁東南亞fans唔係好重要 投票既都係韓國人

你po 多d 自拍照/男友照俾我jj ok?

依兩張圖我都今日save左
我想佢move 個stage..
染淺同埋又真空上陣..得唔得
想學術研究下個腹肌仲響唔響度
anyway 圈到好多飯嘅造型就得

笑死我 咁都有三個負皮

我都好想知點解會投佢地

佢好鍾意個恐龍袋架

1pick牙咸喺呢度
見大家都黑佢所以我都唔敢出聲啦

對腳

笑4PASU絲可以相認啦
我知幾個PICK牙喊既都無再入黎話費時唔開心

宋亨俊user

呢度唔會好似彬巴咁欺凌人

紅色大字

你幾時開始鍾意牙咸同鍾意佢啲咩呀？

回鍋肉個個都升緊 得myteen兩個係咁跌真係好想佢拎成雲劇本
不過懷疑會係太炫劇本

可能純粹睇佢地個樣唔順眼
例如我第一眼見到牙喊已經好反感

已經做定心理準備佢兩個都入唔到
但返myteen又係慘

啊！！好想睇！
佢地都以為會播

我最有興趣知唔鍾意賢秀嘅理由

絲打我好欣賞你咁勇敢 我成日post咸b都比佢地負評

呢個唔難估 覺得佢無用要搞老豆上位囉

SOR,以為你曲線黑咸B

越黎越覺得牙車都幾qq又同牙漢一齊玩

佢話單拖追直播好苦悶 ,都係排名發表嗰陣入黎講句多謝就閃

我之前係到都見到佢,改左名

我覺得睇吓ajy捧牙協做主唱成唔成功
唔成功嘅gay彬都仲有啲機嘅

男團的確好難爭嘅同埋間公司係咪好摺?

改咗做李洗賑

我都有pick peak㗎
睇看你聲見過佢覺得佢好靚仔
不過喺twt都難揾到佢嘅野黎討論

唔好咁啦好慘…
預咗大家會負皮我
其實有時我會幫正皮咸喊

你地怪錯我
我之前係好憎咸b 但我笑得多佢發現自己好似愛上左佢 佢個咀仔真係好性感

其實今季勁多老豆啊媽上晒街派嘢

但得佢靠老豆成功左呀嘛

一個月前佢留言黑牙咸重操故技

依個真 我有啲frd冇睇404 但係喺ig見到佢老豆出街派嘢嘅post 所以先留意到佢

下想睇佢講咩？
佢唔係pick洗賑咩，但好似冇咗影

大家如果見到有會員叫李洗脹要小心啲

牙咸樣衰得來幾搞笑 起馬性格無問題先 而且係A班
但牙喊果d真係見到都打冷震 講野又難聽 班fans又無品

尹龍彬／李洗賑／金旻奎

其實彬巴嗰陣做咩

我覺得佢捧到好似龍國咁，手法差唔多

音樂台癲狗尹龍彬返入你老母個閪到啦

音樂台癲狗尹龍彬返入你老母個閪到啦

黑在奐旼炫嗰個
同在奐飯換卡笑人地

淋晒紅油

其實都唔係咁唔鍾意牙咸 上次同藍毛毛嗰次我覺得佢兩個都好慘佢性格都冇乜野嘅 喺星船度又係哥哥 都幾照顧啲仔 見佢人緣都幾好

好耐無見佢啲紅色大字

韓哥

其實篇文轉下人名會變潮文

可能覺得賣慘？但如果係嘅都幾無辜 明明唔關佢事 而且佢慘得黎又真係有實力 憎唔落

真係霉到喊 she bad 明明唔差

維基睇到係咁 或者有冇myteen fans 話我知係咪真係咁霉

佢同牙漢由boss開始就一齊

我本身都唔知係佢有次唔知做乜按左入去一睇,尹龍彬，仲有佢老４之前都係到

點解會咁架我都想比佢搭膊頭

仲有叫人捐返落老母個西呢

由第一集已經鍾意佢啦
好鍾意佢嘅性格 會好重視同公司嘅同伴
再睇埋佢pasu舞台跳舞型親我就直接1pick
我知一定好多人負評我

其實呢到一直都只係笑佢個樣 樣呢d野可以靠整容同包裝既 性格先係最重要

睇打狗棒post有架我記得

不要再説了

龍國係點
我覺得似上季海允

Thx姜巴

本身好似隱形人咁又冇自信 之後遇到好隊友鼓勵佢 然後公演唱得好爆咗

我一直提倡樣可以整容實力未必真係練到好好，唱歌點都要有啲天賦

我記得仲有公海kpop post佢大戰其他路人有冇人記得邊個post
佢紅色大字罵路人

屌安俊英老母啦
搞到藍毛毛同牙咸啲排名跌哂仲搞到兩邊粉嘈哂交

對唔住 你話佢pasu舞台好型我唔小心大笑咗
但都明個個人口味唔同既 鍾意牙咸都唔係咩錯
反而覺得你eq好高 呢度咁多人成日笑佢你都忍到

理性討論

李協又係無自信嗰啲
如果佢真係俾人踢走咗出ugi 應該都有故事線

男團銷量得幾千隻真係好霉
反而睇維基up10tion其實試過上到9萬幾
都黎pd係有啲驚訝

好似話宇碩比人黑到要休息之後個團就開始差

唔係話疑似買榜定回購？

好慘

之前宋亨俊巴打一見到有人話唔like牙喊就起晒鋼咁

咁有啲講得係太過分啫佢後尾都眼不見為淨啦
你諗下平時你地嘅pick攞咗一個負皮你地都即刻問點解啦佢個pick 20－30個負皮

我又無乜所謂大家鍾意笑咪笑
反而仲幾開心大家咁留意牙咸

搞唔掂個若隱若現既紋身
好期待u got it個舞台

post 下美談先
點解佢可以個氣場咁安靜

真係好慘淡其實兩個都有實力solo
好彩佢地唔算老 仲可以玩多幾年

仲有石頭仔同弘大哥

估唔到係呢個POST都出現返呢條LINK

實在太得意

我好記得尹龍彬架因爲我嗰陣11pick有黃金

對初C好感度大升

唔知準唔準 大家睇下就算

有我1千零1個正評G持
不過其實佢都唔係我1PICK只係單純有好感唔討厭

成功洗底

我都好想知點解唔鍾意南小朋友

初c係咁多個弟弟入面最有實力果個
而且見到牙性咁錫佢就知佢性格唔差

個手機殻

我有係到見過有人屌佢類似都係話佢憑乜咁高排名之類

同埋佢細細個自己一個黎首爾住
仲話要賺返錢比呀媽
一定係好堅強嘅小朋友

佢個樣真係唔似咁細個

我都見過話佢樣衰
利申我兩次嘅11pick

前面講起love shot有隱藏鏡頭
突然醒起個陣個預告咪仲有打交同埋tony俾人鬧 會唔會嗰啲都係隱藏鏡頭嚟

就係佢改咗我先改唔到
佢個代購皮仲代購手作仔手幅

我初頭以為woollim大哥，點知係忙內

我啱啱好奇望下 好彩個陣冇追連登post

吓佢有冇用紅字???

你可以鴨post畀我睇下？想睇
我淨係記得佢98年 泰國Jennie樣

有無叫牙咸捐返落老母個西???

我愛你呀絲打！ ！ ！ ！
我都係第一集就pick
唔緊要依加都少人黑咗佢
佢地多數都係話樣衰啫
好開心有同好 27個Post第一次見有人一齊pick

你叫泰國Jennie自己捐先啦

我記得嗰陣黃金叫牙骨同奸臣

咁係咪好彩我改唔到名

啱佢知自己d其他x嗰陣真係
去到後來見佢a真係好開心
pasu又肯教人跳
絲打我地做朋友啦

我都覺得似不過佢比龍國更少鏡頭

我記得佢柒出公海kpop post

一間誤中副車我記得佢一早棄pick尹龍彬，只係改唔到做雲先用住先

我笑左好撚耐

100％match#h

會唔會又要用啲呀婆膠布封住個紋身

似撚到

啱呀我仲要兩個都有pick

我都好想睇一次佢得意舞台
終於有機會

唔會嘅

屌

應該要 韓國節目唔比露紋身

果然大家都有唔同口味
我覺得以而家嘅排名南小朋友rapper位幾好

咁小朋友確實同靚仔呢兩個字大纜都扯唔埋不過好可愛

啊 我之前仲以為佢係整親
原來係用黎遮紋身

想知秦仔多啲
其實佢係外國人入面算唔錯啦 樣又靚仔 韓文又會努力講仲ok流利 實力又唔係冇話曬以前係秦國rapper 可能蠢少少要牙偉教多幾次但係起碼肯比心機聽同學啊

好彩撞pick啫唔想入返老母個西度

最可愛係佢咁bb樣但係咁高

佢好似燈神嚟㗎，之前尹龍彬就一輪遊，the unit 嗰陣佢改名金文奎結果前期第一final入唔到洗賑就唔講啦
佢主力黑黃金，結果兩個都入咗

我睇ep0嘅時候對泰仔嘅外型勁有興趣
但睇左初評價表演就……
後尾知道佢00後極驚訝又覺得有少少反差萌

btw本身以為佢係龜船會有第二架
結果我又燈走左peak仔

成日撈亂呢隊同myname

唔緊要佢好似泰國演員嚟嘅，你可以睇佢啲作品支持下

兩隊出道年份隔好遠喎

Up10tion好似真係回購
同樣細公司出身既vixx以前十萬個時人氣勁好多

有錯指正 我記得佢地師兄團以前都有人話過回購
利申鍾意師兄團嘅歌

其實我一直以為你哋講緊宋有彬巴仲諗緊佢明明冇做啲咩我係咪追漏post

我聽到個一下都對佢改觀左
感覺佢好識諗同孝順
唔似扮嘢

N-SONIC

海南米fancam like嘅比率特別高

太多新團好難記
以前睇音放直播仲奇怪點解可以12年出道既咁耐紅唔起仲有得cb

竟然未有人用呢個名

Myname世容好靚仔個性格唔係我杯茶

無知一問 佢其實男定女

98年葉小姐

佢地話點讚比低代表死忠多

好反差
佢咁鬼大隻個樣又成熟但係成日第一個感動到喊

我最初以為係男佢真係粗口王嚟，下下要人縮番去老母西
如果今季仲有佢喺度主持大局嘅話應該仲係“樂華冇一個係無辜”咁樣

姜巴你幾多歲

佢靠自己努力上到A好開心好感動
pasu啲性格真係好好㗎
希望會越嚟越多人pick佢啦

係 以前睇綜藝都覺佢好正
不過呢隊野都好西下 俊Q

點解咁問我唔大喎

又係高嘅係後面踮高腳
更高嘅係前面揸機

DON'T LOCK ME UP個個係鎖骨位
最想色情既地方

感覺好大

蔡晉先一絕同趙賢雅

我都覺 sry姜巴

究竟點解要更高嘅揸機

話說佢而家係咪正咗名做 謨定係未證實

wtf 我好young架

唉可摸耳叫佢改名撐到final
我想最後舞台都見到手作仔

牙虛

鴨 咪成撚日都諗住點樣做大家姐

通常自拍都係叫手最長個個影
塊面好似會細啲

好似正咗字係謨但係非常睇唔慣

唔好俾佢燈中

因為更高嘅通常手長
諗諗下同fd自拍果時 我都係成日做揸機果個

所以牙晶永遠都要揸機

金敏圭棄左名啦有無人用左佢呀

姜巴快去鴨po

咁好彩佢唔喺度黑牙嘈我會屌柒佢

最後呢句勁有聲
以前202有睇post但係越睇越冇眼睇
係404冇乜朋友仔討論所以上黎睇
好彩佢唔再淋紅油

我嗰陣唔係成日mon post，淨係間中會睇下 見佢係藍字又個個叫彬巴 就以為佢係巴

唔知佢今季黑邊個

咸

我poly架~~嗰位巴打個po我都有追

兩個拖航母....
第一季有曬失敗例子

出個二人組合都得姐

係就好 我應該會課金到傻

排白朱古力真係無得頂

牙性

下個月係

憲好高

冇諗過仲有呢個方法
係嘅話就正

20代返工狗

咁咸好穩Pasu!!

絲返咩工

唔準強調

韓哥啲腹肌真係好正

回購係真嘅
但佢哋之前瘋狂搞日本活動
啲日本妹真係成箱成箱專輯咁買好癲

日本妹係咪買專有得同佢地影牛郎相

唔知做乜一路都post唔到
小海南都有2粒marimong

擁抱埋我喇

好正

日本啲貴婦團真心嚇死人

我都大過偉仔

係 日本啲event福利通常都好正

連登有愛

我都大過偉仔
好多年冇正式追一個節目
今次偉仔好吸引一直追

果然one pick 海南仔嘅都係純真d 可愛

其實我一開始黎到見無乜人討論牙嘈
仲好驚係咪大家都黑樂華
因為上季48做cd rom
好多人鬧椰奶

我平時追開女團 第一次真係追男就係偉仔

仲有抽showcase嘅meet and greet

但係牙嘈真係一啲樂華味都冇

牙潔咁man都掛我都有少少估唔到

好可愛兩個都

清泉

除咗呢張之外

佢而家睇翻會有咩感受

揾食艱難

佢地其實有咩感受
偉仔成世都讀男校一出道就要比痴線女人摸

牙曹竟然做過豬八戒 好想睇

統計睇下呢個post既年齡層
10代
20代

希望可以丟埋頂灰色冷帽

統計睇下呢個post既年齡層
10代樓下
30代

我一開始以為佢會爆起
點知實力麻麻地
btw我fd叫佢周柏豪

10代樓下心智年齡算唔算

排斥20代
20代無得投呢個

#669呀

唔好咁話自己啦

我當咗10代樓下係10代

我竟然狂認錯別怪她同呀潔 智商可能未到10歲

咁正
我都想見下gay彬同牙憲 然後瘋狂做music works

可唔可以details

係咪因為我one pick曜漢仔所以鍾意整估人

人有相似啫潔太衝動樣啦

咁我…我唔知我有咩特質

鍾意公主

冇睇清楚就撳咗落去無視個正評

次次偉仔比人叫佢唱麗水夜海嘅反應都好鬼得意啊

大家記得要投禮物

仲有呢個

有我陪你

一定好驚 我以前讀女校仲要係毒毒，真係好驚異性
痴線㗎偉仔仲要俾人摸

你地真係好可愛

其實myteen個個樣都唔差 個團好有團愛 但就係紅唔到
娛樂圈既野差個機會就真係差好遠
最慘係就算兩個最後返music works 都唔知公司俾到咩資源佢地

冷帽..好似話佢媽咪織俾佢
曹承衍你個cons 狂人著返cons算喇!

衰啲講句 之前真係完全未聽過myteenvicton都叫聽過個名

唔怪得佢地個victon個個都咁鐘意個菲律賓男飯
真心對idol好好

好多時爭既就係上鏡機會

高清版

第二張好香港

請各位廣傳比各位韓國朋友知

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

你pick牙潔會唔會老顏

好靚
會架喇

多謝 辛苦曬

我同佢完全相反之前去飲酒畀人check身份證

大家好似唔洗訓咁
偉仔同大家講晚安

可以玩找牙潔遊戲
用九宮格擺佢同唱K既相

好有愛 你哋係第一個覆，感謝您地！！！

咁證明你冇撳錯

屌那星
個遊戲畫面出咗黎

好提議
海南米巴李津宇絲零分預定

收到 連登有愛

同別怪她放埋一齊又會認唔到

我屌

救命10分鐘都可能未揾到

痴線 你地真係好Q

只可以睇個背景似唔似香港同埋最緊要暫時無視啲留言

原來20代多咁多

有中文字唔得 穿煲
試下較白啲第二張圖再key produce x 101 logo落去

睇偉仔睇到訓唔著
呢排慣咗3-4點先訓

你好pro而家我要睇多啲牙羲嘅圖先 下次就唔會認錯

咁我op嘈應該都因為我戇鳩同嘈

Ig開站果d全部都勁細個

含住答野好不知所措
好鬼死得意呀佢真係

多謝

唔好打我

cons正

叫得站姐我以為都會係姐姐大過我點知嗰日見到最細有05年 真係嚇親

睇完呢兩張gif要拖埋地先訓得

覺得自己愈嚟愈老

佢真係理想型 好撚得意呀
好想同佢戀愛望住佢食飯，佢食到兩邊面漲卜卜咁好似倉鼠好得意

不過佢鐘意藍色襯嘅女仔 我鬥唔過

張圖笑死我

考眼力遊戲

牙潔
別怪她

點解我睇親呢個post都見到吳唱k

其實牙潔嚟架

20代係咪指20歲/以上唔熟呢d terms

屌你唔係讚你 但又證明你真係成個牙嘈咁派膠

20-29歲
簡單啲黎講即係「2字頭」

原來牙潔以前TU嗰陣都有行過型格風
好期待move

讚(?)緊我

你都好似你個名

嘻

有喎

頂我信咗一秒個logo太搶眼

我仲係到諗真係牙潔嚟㗎？

佢一向都有型架啦

點解嗰時TU睇過幾集都唔覺有呢張塊面嗰時瘦成截

聰明嘅我都疑惑了

你地班津宇ssss真係

新名？

屌我信撚咗以為真係牙潔 唔好打我

你都係pick海南b係咪pick海南嘅都會咁

TU最尾嗰round有再影架，仲有片

好驚比人打 證明我視力正常有人認同我

繼續接力

頂我之前個啲都分到 係呢張真係俾佢呃左

其實你哋最想打嗰個係咪我

係呀 你好犀利

頂睇到上面cm先發現真相仲要pick海南米嘅個個都認錯

可能真海南米都會認錯

有機會偶遇海南米嘅人一定要問下佢本人

好心軟 見到曜b呢個gif就唔想打你lu

你要唔要學siren配返副con

冇貼過吳唱k喎

加油

應該要之前仲有諗過佢係咪假膠 點知喺現實原來真係會發生 仲要發生喺我身上

幾經辛苦追完post
po返張牙嘈同大家講晚安

希望大家唔好淋我紅油
雖然佢係樂華 但佢無辜架

好似

牙性係咪只會同卡通人物撞樣

我好鐘意史努比！！
唔怪得之我一直覺得牙性好得意！！！！

係只會同白色既卡通人物撞樣
olaf ice bear snoopy

摩擦力
牙性原來都係漫撕男

cls

海南B個fd share出嚟嘅對話

啊啊啊啊啊啊啊
諗起佢叫牙碩嗰句형～
好軟啊 姐姐唔得啦

笑死好辛苦

屋企啲snoopy可以當係牙性

痴線笑死

但史努比無肌肉

自己畫上去

唔好再po牙潔啦我就嚟笑到有腹肌
今日本來目標係早過琴晚訓又笑到訓唔著

同步左
我仲要同你畫啲野一模一樣

每次諗住訓一合埋眼又心郁郁想睇呢度 笑幾分鐘又醒曬

有埋pat陰

牙潔飛機師look一樣咁正

係咪想睇有冇新牙潔J圖

遲啲呢度分分鐘得牙羲圖，冇牙潔圖

見上面有人講吳唱k 去search下 發現佢後生真係幾似牙潔

pat陰勁似啊嘈頂冷帽

以前應該要追下牙k

有無人無one pick 全部都覺得幾好
除左油c同喊

本身無pick
自從追post之後就出事

上面大家話似自己個名嘅人設好溫馨 連登有愛
仆街我唔想似我個名呀屌

笑到噴水快啲改名啦

佢唔改得住要幫手燈一燈

燈多個禮拜就可以改

咁多位巴絲會集資買面油紙俾你

你個名好正喎 以前係cdrom已經好留意
應該可以鎮住啊唔想講

未到30日呀
唔要呀我唔想幫面油紙代言塊面油膩過曹柔理

兔兔牙憲超級可愛

啱一定要confirm白真入咗x位先

本身係pick 曜b
追追下 個個都愛

利申睇親pd都係咁 會有少少偏好但會好感勁多人揀唔到op因為成日都唔同 睇202我都係睇到最尾jr foul咗我先傷心到發現自己應該op佢

哇 你呢句
100/10

點解飯繪我都想色情

多謝有度過諗過
燈到佢收皮就好

呢度咁有愛都係因為有你咋

知佢有benefit都入唔到係全集小妹最開心嘅moment
因為有pick白真yury
btw愛絲打

303404公敵都好油膩
不得不佩服好似好精警

有冇人覺得牙偉笑起上黎同玉澤演有幾分似
特別係果排又白又大嘅牙

請大家投我做面油Center

洗賑畫昌旭嘅心

淨係睇個嘴都有幾分似嘅

其實有冇人覺得昌旭似溫流？

一齊色情 今次真嘅

我！！！！
佢一入場我就心諗點解溫流黎左
我同fd都係用溫流黎叫佢

終於有同路人

我覺得今季好似有好多撞面

如果唔係牙朱姓朱真係會以為係溫流細佬

例如牙K牙潔

同路人2

佢應該姓池

佢姓朱架

牙朱好得意

姓池嘅牙朱真係生得好似姓李嘅溫流

佢笑緊404叫錯牙朱名嗰個傻佬

啊因爲我諗咗做池昌旭

我知呀 我派下膠
拗手瓜個時對日叫佢池昌旭
我load左三秒之後笑死左

認真呢張牙朱真係超似

我覺得似李鐘碩

好得意啊啊牙朱不過好似好瘦

咁你咪同個傻佬一樣

佢同曜b一樣虧虧地要著羽絨

做咩話姜巴係傻佬
姜巴有好多fans架
一陣拉你一邊搞掂你

我連個傻佬係邊個都唔記得

臉型眼型都好似
唔知性格似唔似

係我錯東昊巴啲私生唔好打我
繼續講返牙朱

偉仔真係好得意成個小朋友咁

認真條友叫咩名，我完全唔記得咗呢幕我要番去惡補下

我都唔記得佢叫咩名所以先叫佢傻佬
係咪叫邊勝泰？

邊盛泰？

好似叫邊成泰？（唔知中文譯名
因為個時第一集播前live
佢自我介紹自己叫邊成泰 唔係變態
所以我好記得

唔知姜巴有無好似禾鴨咁痴狂嘅飯呢

冇啦冇啦

其實牙朱節目入面講過幾多句嘢

係啊呢個啊 個個露腹肌嗰陣佢露咗一大塊肚腩

好似有好多人話想爬上你張床
有冇數過自己啲底褲 睇下有冇少咁幾條

又有受害者出現救命 笑死我就嚟

有嘅話姜巴會want to get help
need to get help嗰時記住同我地講
古有綿羊牙 今有姜啤牙

其實嚟嚟去去都係嗰堆海南sss中伏

笑死我
我記得仲有個好姣嘅
係芝麻影片評價個到拉起件衫
比班導師笑佢明明好瘦但又格硬露

究竟點解會搞成咁本身我推鴨都冇人咁講

每次見到個啲留言都好好笑
可能佢地對鴨失去盡興趣
想轉推你
不過係推倒個推

前幾個鴨post一半唔關鴨事

新post好似第一次留名
大家好似都唔洗瞓夜晚做左三個鐘野已經傾左十幾頁

夜晚先係推post最快嘅時間

次次都係夜晚先洗版
日頭一個鐘都唔知有冇一版

我身為第一期meanduck成大半個鴨post都冇講過禾鴨真係太唔盡責

我同我媽咪講阿潔同唱k好似
佢問阿潔到底係有幾mk

鴨入面嘅圖大部分唔關鴨事

呢隻髮色好似幾襯牙朱暖男啲

仲好衝動添

1個鐘前講晚安結果到依家仲撳緊手機嘅我

真係喎牙朱睇落又好似真係比平時笑得燦爛咗
係咪因為髮色係暖色系

今晚累了個腦已經追唔到post
聽晚見

我六點要起身

我遲你一粒鐘

你地返咩工要倒塔咁早起身

兩個放去邊度都啱嘅all-rounder
(明明要早起但日日都掛住睇仔)

我都係7點起

我要大西北搭到綠色線最盡

我都係要預返時間搭車

唔想瞓

牙憲move個張

唯有睇埋燦爛嘅牙朱先瞓

祝你發夢夢見暖男朱

見到牙嘈張이뻐이뻐就諗起佢話自己好清新

我都咁係覺得 係面長+泰版既jk幾好睇啊peak都

附上資料片段以供參考

終於追曬咁多頁 你地多野傾到我唔知邊道插咀好

我都係 追咗好耐先完

泰國啦

日本妹都好癲

唔知有冇post過 偉仔話佢想改藝名做peace

Ig開page佢地既年紀先最有心有力做呢d

原來係呢隻癲狗 佢真係好撚偏激
個陣追202本來同一班巴絲傾仔好開心
睇得個粉皮啲留言多 燥到冇再追post
好彩404大家都係和睦相處

禁錯 呢條link先睇到

撳入去睇唔到
不過個名好mk 叫返牙偉算啦

痴撚線

對唔住 我諗起連詩雅

救命
佢係有幾鐘意呢個mk手勢
鐘意到要改埋藝名
好彩公司無聽佢講

唔怪得gay彬咁gay 我係男人都想基牙憲

我醒起我點發現佢係尹龍彬定佢老4啦
之前唔記得邊位絲打係到po中字截圖有埋彈屏
佢又係到發癲屌人睇簡體 我多手禁左入去睇，嘩

利伸：我唔知佢係咪韓文咁叻睇開生肉唔洗靠中字翻譯啦

你一咁講我就知你講邊個

幾時我以為佢一早收左皮

宇碩同傻娜有啲似
特別係對眼

呢個404 post之前佢兩個都係到架

個時追202post 開頭覺得佢有啲係反得幾好 好似奶共咁 但之後好似越反越多 仲好似當自己係神咁
直到wanna one出道後我都無追啦 無乜引

好早期既post喇 應該係第二第三集個陣

由高登101追到而家 希望呢一個係出道後我都會追既團同post

希望會 你pick邊個呀？

終於睇曬x復活啲片
vocal好多芝麻同遇見你
希望大家都行到星路
除咗啲黑人憎/真係唔啱行 例如心地黑/天空之城

我都仲未睇晒 其實係唔想睇
佢哋一路表演緊好似一路求救緊咁太殘忍唔敢睇

唔係我嚟 我最近先追post

嗰個係我呀頂！ ！ ！
屌原來係佢追咗咁耐Po第一次畀人屌勁唔開心
好彩留低嘅大家絕大部分都勁nice好好人愛大家

重申多次反支共反殘體
但以前深坑48 淨識日文，追咗韓團唔係好耐
真係0韓文知識所以要靠b站翻譯
無識到彈幕只係想睇多啲其他人cm 好似有人陪我睇咁
唔好意思但我真係唔係奶共

係由其0鏡頭岀道8年嗰個 starship陪跑
好多好多搞到我有少少哽咽

你未瞓陪我睇下偉仔同牙碩嗌交 注意b站簡體慎入
上面話題有d沉重 唔敢認真思考

偉仔詳盡使用說明

睇下仲有偉仔跳let it go

佢怕醜笑真係好可愛
佢都係單純擔當

偉不滿牙碩冇睇開佢個節目 跟著就係咁串佢

仲要已經做到第二季

你地推po推得勁快 無睇半日已經去到40頁

笑死 可能佢本身都冇乜點認真襯衫

好可愛呀真係

叫佢表演let it go就成個精靈哂

世上絕無僅有單純仔

好認真咁跳 好得意

可以同牙虛一較高下

嗰個係尹龍彬老4係你未轉名嗰陣，所以我記得嗰陣好似有人叫你唔洗理佢我都想同你講佢係咩料，不過條友嗰陣仲喺度，費事send條打狗棒link上嚟

佢嗰陣時個名叫咩記唔記得淨係記得裵珍映話我比人反送中都唔知乜事